人生第一次成年之後半夜賴尿

頭先發左幾個惡夢 然後醒左
去廁所發現全條底褲濕晒
以為自己係出汗

點知返房發現連張床單都濕埋
但係平時半夜急尿識起身去
第一次賴尿
好驚身體出現問題
定係因為呢排工作壓力大
發完惡夢所以咁樣...
但係夢入面無去廁所嘅畫面
自己都完全無印象有去廁所嘅感覺

（認真POST

[img]圖片網址[/img]？

瞓之前飲咗水？

似係壓力
有咩唔開心講低

你工作壓力太大
太攰啦。
所以一放鬆就全身放鬆
咁咪瀨

大警號黎
唔好咁辛苦啦

我自己都試過。
另外睇我連登名

潮吹

媽咪有冇鬧你？

加油爸打
有咩壓力可以講出黎 可能會好d

有 但係以往就算飲完都會識醒去痾

瞓前去咗廁所先
壓力大都瞓到都算唔錯
如果身體狀況有其他改變 睇吓醫生

工作太大壓力
自己本身又對自己有要求

真係嚇親
以為自己係著太多熱到出汗

好醜怪

今次笑唔出

有去
我通常壓力大係鍾意訓覺逃避一切

之前都試過一排失眠

不過可能近排冬天同工作好攰都可以好快訓著

唔好飲水訓啦 臨訓去多次廁所

瞓到係恩典

我都成日賴尿

係唔係發惡夢啊？

唔太正常,以過來人身分忠告,早D睇泌尿科

很想要吧年齡?人老機器壞。

我都時不時發夢柯尿。。。但都唔會咁。。🤔

似係壓力多 最衰無得出國旅行 散散心

壓力大

腎亦有事